政府真係唔屌唔撚得

放一日做善後工作都唔得。
點撚樣返工

垃圾政府

放咗假咁邊有人做善後
我明喇，即係你放假，但要其他人返工用善後